水龍頭係咪意大利牌子最好？

有冇c兄知邊隻牌子最好

款式緊要過產地，廚房伸縮式軟管水龍頭隻隻都唔襟

下....仲諗買伸縮式tim

咩budget 先

廚房用 冷熱水 二三千內都ok

就係知而家好多人貪靚貪方便會買伸縮式，就算係德國牌子佢條軟管都會因為磨蝕咗滲漏，又未爆。到時換又唔係唔換又唔係，成個體驗差過傳統水龍頭。

德馬

潔具都係德國意大利最高級